愛國的五毛們，俾個真愛國傍樣過你睇睇

你班五毛口口聲聲話愛國
咩係真正愛國？
係見過自已生活緊嘅地方
出現左不公平嘅事，會走出來抱打不平
保護呢個地方嘅人，先叫愛
而唔係係度為暴虐政權護航丫
等你睇下真愛國嘅人係點樣啦

借左位巴打嘅gif，請見諒

而家俾班梁烈唯，譚惠珠個d撚人騎劫左”愛國”兩個字

香港人，6/9到我地，銅鑼灣見

佢應該投胎做左北歐人

祝中共班人來生再做中國人

見到呢班人真係好嘔心
嗰種腐敗嘅味道係佢個心上面發出嚟

我知一定有五毛入過來
點解唔出聲，平時唔係好愛國㗎咩
去撚左天安門係咪

睇到打冷震

以為你講呢個

唔知位單車同志當時係咪已經遇害呢

佢夠撚膽去天安門咩
淨係識尻縮係外國勢力後面

世世代代做中國人

仲有班太監五毛